伊巴一場波失水準就比人踩到地底泥

死返出去啦傻閪獌狗
伊巴真係好撚廢
罰球射人牆
連12碼都唔識射
唔係睇到個波我以爲佢黎打MMA